有冇絲打做美容 關於皮秒呢家野一問

想做皮秒洗紋身，但有彩色 有紅有綠 範圍都廣 一隻小腿大，問左幾間 有間話要洗廿次 唔係十次八次搞得掂，有間話大概五次就得。有冇啲實際意見？十分感謝 好想洗左佢

早知今日 何必當初

洗唔洗你都係臭雞

開高D能量咪次數少D
不過痛D
自己取捨